哀的美敦書《Ultimatum》

唯有講請珍惜我 這般的我 人間都不太多
若我走出你劇本 失去什麼 你可想過

留不低

省了吧 熟人的戲碼
難度深交曖昧動情 分不清楚嗎
還是得益的你暗地害怕
底牌一穿再沒人 縱壞你嗎